立法會會議討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

立法會會議討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

(直播>數碼35台)

(電台直播>數碼35)

立法會會議 LegCo

電視 RTHK32台

千零人不明不白多三百票單野仲未解釋

胡椒球發射器

內務委員會講緊要開小組查電腦失竊事件

兆松炎講野最有point

謝偉俊on9, 唔見咗隻usb手指問題

問題係做乜要帶全港市民既資料去, 跟本唔需要.